香港既濕凍真係全世界最凍

上3個月 我喺online game識左個北極朋友
北極朋友：
我：
我：is you living place cold?
北：yes arrrrr Ho lun cold...-20’C
我：studio ass..have u tried wet cold of hk?
之後佢真係黎左香港
依家流左冒 流哂鼻涕打哂冷震咁
佢話：HONG KONG WET COLD No.1...!dllm
之後就話頂唔順 要返北極
依家我地係機場巴上面 送緊佢去機場

真人真事 sorry for 1999
不喜勿插

應該全港放一日濕凍假

我依家著左7件衫 3條褲都仲係覺得好凍

體感溫度 又再低幾度.

著左4條褲
8件衫

北：Ho lun cold...

ho lun 想 da teng dan ho lun dung

依家人在北極圈
都係覺得香港凍啲

北極有得上網咩？

清朝巴打

北極無去過唔知，但係啱啱北京返香港，負十度都無香港咁凍

濕凍真係好撚凍

啲表情有咩用

我地講野個時既表情
生動啲 親切啲

岩呀

studio ass

不囍勿插